美漫所有超級英雄係例電影咁多套，最有深度同好睇，大家認為係邊部?

我絕對覺得係Tobey嘅spiderman 三步曲，呢套係最寫實最人性同最感動嘅超級英雄電影。
其次係Logan，呢套簡直係戲中有戲，電影與寫實溶合，係部奇片!（雖然後段有d公式化）
dark night 同 iron man都好出色, 一部係鬥智嘅警匪片，一部預視未來高科技前尖性。
其他好多都係一般，都係睇下cg就算果啲。